平心而論，其實肥絲都算功過參半

表示因為肥絲依家只識打”咗”
不過佢係煩咗小小

小小->少少
肥絲點做嘢

冇咗肥絲即刻唔識中文